【敵人也在進步】藍絲新職業解鎖：空襲兵

幫手推
依家無論你係和定勇
出去發夢都務必戴上頭盔

10月1出黃大仙發夢
同緊黑警對峙個陣
有好多藍絲在高處攞玻璃樽扔手足
而被黑警追個陣
手足們撤退嘅同時
亦有唔少既雜物從高處掉落
砸傷手足

我想講嘅係
藍絲嘅質素真係好低
令手足又要防陸地又要防高空
依家勇定和都好 發夢都有生命危險
為咗自己 戴個頭盔保護頭部

光復香港
時代革命

推

推呀